主要自住+放租防守 4-6M有咩盤推介

月入43k
番西九
Target 3-400尺 1/2個人住
交通方便（主要想番工方便）
20 年樓以內

青衣 黃埔 港島南西 奧運鄰近地區 有冇可能？

以你嘅地區筆直樓齡要求，應該無咩可能

大西北舊樓

食米唔知米貴？
你列出嘅條件都好大機會得新界有

最尾個條件真係無可能

新界單支山旯旮

你邊間教會?

咩叫1/2人住

揾到講聲 跟你買

諗到黃埔新村 但樓齡超出一截

長沙灣
美居

如果樓齡大少少有冇啲易甩手
或者再住遠少少
Sorry 新手唔識

有幾多首期

深水埗區應該無開題

大型屋苑先易甩手

長沙灣 旺角 大角咀單枝
青衣新盤（好撚辟但）

350尺一房應該搵到

搭遠少少入東涌有

太遠

可唔可以講下

有咩單枝

得寶花園，但舊左少少 failed

小四喜、星匯居、skypark 麥花臣匯、形品/奧柏系列